<resources>
    <string name="app_name">PSI Help</string>
    <string name="title_activity_login">Login</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="muito">"Muito"</string>
    <string name="nada">"Nada"</string>
    <string name="quick_test_title">"O que você está sentindo?"</string>
    <string name="pensamentos_intrusivos_texto">"Procure aceitar pensamentos que te incomodam. Pergunte-se a si mesmo: você seria capaz de fazer isso que está pensando?

Lembre-se que pensar nessas coisas não é o mesmo que fazê-las. Seus pensamentos não necessariamente refletem a realidade. Faça um exercício de meditação.

Esse exercício poderá ajudar a clarear sua mente."</string>
    <string name="medo_texto">"Mude a sua perspectiva sobre seu medo: Imagine-se como observador de alguém encarando o seu medo. Você está observando outra pessoa enfrentando o seu medo, enxergando a situação que te dá medo. Pense em como essa pessoa lidaria com a situação.
Para facilitar essa tarefa, compartilhe seu medo com outras pessoas e converse sobre isso. Observe como elas reagem ao saber de seu medo. Assim, você pode aprender com a experiência de outras pessoas, e externalizar suas emoções."</string>
    <string name="queima_texto">"Concentre-se em algum som que esteja por perto. Depois, vá se concentrando em outros sons, cada vez mais longe do que o som anterior.

Combine isso com um exercício de respiração. Sugerimos este:
1. Inspire pelo nariz, contando lentamente até quatro.
2. Segure o ar nos pulmões, contando de novo até quatro.
3. Expire lentamente pela boca, contando até quatro novamente.
4. Mantenha-se sem ar por mais quatro segundos.
Repita o processo. Quantas vezes precisar."</string>
    <string name="insonia_texto">"Durante o dia, é importante praticar atividade física que te deixe realmente cansado de noite.
Além disso, evitar cochilos durante o dia também ajuda.
Por agora, escute essa música : https://www.youtube.com/watch?v=1ZYbU82GVz4
Enquanto escuta a música, feche os olhos e concentre-se somente na música, nada mais."</string>
    <string name="tristeza_texto">"Lembre-se de sua própria importância. Você é único no mundo, e há pessoas que te amam. Você é importante!
Repita isso para si mesmo 5 vezes.
Escreva em um papel, ou no próprio celular em algum bloco de notas, o que está te causando essa sensação. Assim, você pode colocar isso para fora.
Confira aqui, neste link, como o ser humano pode ser incrível: https://www.youtube.com/channel/UCg8VTeeN4BglqmI1_CBlABg"</string>
    <string name="estresse_texto">"Coloque os problemas de lado, só um pouco. Feche os olhos e respire fundo. Inspire o máximo de ar que puder, e expire lentamente. Concentre-se só na sua respiração, nada mais.
Enquanto faz esse exercício, escute esta música : https://www.youtube.com/watch?v=UfcAVejslrU"</string>
    <string name="pensamentos_intrusivos_titulo">Pensamentos intrusivos</string>
    <string name="queima_titulo">Queimação no peito</string>
    <string name="medo_titulo">Medo</string>
    <string name="insonia_titulo">Insônia</string>
    <string name="tristeza_titulo">Tristeza</string>
    <string name="estresse_titulo">Estresse</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="send">salvar</string>
    <string name="hint_coisas">O que te afeta?</string>
    <string name="age_error_message">A idade que você colocou é inválida. Troca e tenta de novo, por favor!</string>
    <string name="ok">OK!</string>
    <string name="yes">Sim, quero cancelar</string>
    <string name="no">Não, espere!</string>
    <string name="profile_noproblem">Tudo certo! Clique OK para voltar para a tela inicial.</string>
    <string name="are_you_sure">Você tem certeza que quer cancelar? Tudo o que você inseriu será perdido.</string>
    <string name="age_empty_message">Você não colocou nenhuma idade.</string>
    <string name="condition_empty_message">Nenhuma condição de saúde selecionada! Selecione uma!</string>
    <string name="invalid_name_message">Nome inválido!</string>
    <string name="empty_name_message">Você não colocou nenhum nome.</string>
    <string name="morning_improveText">Aproveite este longo dia! Reserve alguns minutos para fazer uma atividade física!</string>
    <string name="afternoon_improveText">Está ocupado? Dê uma pausa para respirar fundo e arejar a cabeça.</string>
    <string name="night_improveText">Se possível, relaxe. É importante ter uma boa noite de sono!</string>
    <string name="fearCondition_improveText">Seus medos são uma reação normal e instintiva do corpo para pressentir perigos. Você pode superá-los! </string>
    <string name="sadnessCondition_improveText">Toda tempestade termina. Tudo vai dar certo!</string>
    <string name="thoughtsCondition_improveText">Não acredite em tudo o que você pensa, e não se incomode tanto. Pensamentos são só o que são: pensamentos. Nada mais.</string>
    <string name="stressCondition_improveText">Reserve um instante para fazer o exercício de respiração abaixo.</string>
    <string name="insomniaCondition_improveText">Tente se cansar muito fisicamente durante o dia, e não durma durante o dia! Use o exercício abaixo para relaxar!</string>
    <string name="chestCondition_improveText">Tente se desgastar fisicamente durante o dia. Faça exercícios físicos aeróbicos, em casa ou em outros locais!</string>
    <string name="monday_improveText">Hoje é início de semana! Comece de cabeça erguida!</string>
    <string name="tuesday_improveText">Busque a tranquilidade hoje, tenha paciência!</string>
    <string name="wednesday_improveText">Metade da semana! Acredite no teu potencial, segue firme!</string>
    <string name="thursday_improveText">"O insucesso é apenas uma oportunidade para recomeçar com mais inteligência." Henry Ford</string>
    <string name="friday_improveText">Sextou! Insista, persista e nunca desista!</string>
    <string name="saturday_improveText">Às vezes você ganha... e outras vezes você aprende.</string>
    <string name="sunday_improveText">Domingo, já? O tempo voa. Mas seja o piloto e confie em si mesmo! Você consegue!</string>
    <string name="stressPlusMuchWork_improveText">Já considerou se seu trabalho tá te estressando? Se possível, pode ser uma boa ideia reduzir o tempo de trabalho e fazer pausas regulares</string>
    <string name="oldPlusSad_improveText">Faça um esporte prazeroso no seu tempo livre! Não se esqueça de cuidar da saúde.</string>
    <string name="youngPlusAnxiety_improveText">Você se considera ansioso? Tente fazer um esporte fisicamente exigente em alguma hora do seu dia. Mantenha a respiração regular com o exercício abaixo!</string>
    <string name="childAndFear_improveText">Faça o exercício abaixo para relaxar um pouco e mudar seu foco.</string>
</resources>
